69後同朋友失聯 直到宜家都仲未搵到人

尋日3點幾稅務大樓 防線被推後 逼到我哋分散晒 我去咗左邊之後俾人圍 其他朋友去咗右邊 電話搵唔到 完全失蹤 有冇人有途徑可以搵得到被捕人士

搵到喇